,,

突然之間覺得好撚迷失

你煩撚夠未

？？？

（有圖）支那主播因為俄羅斯疫情哭了

做多咗😓

好好笑 諗起以前啲mk自拍喊相

你有冇影過

一生冇自拍過

算你有自知之明

會靚爆鏡

-.-

濕晒未

乾曬。。。

今日出街勁多人同我講嘢。。好似同世界聯繫返咁

你就好 冇人同我講嘢

你撩下啲毒撚

毒撚同毒撚係唔會交流

毒撚都有毒撚fd

得我咁7冇fd